有冇巴打有睇Dr. Stone,新石紀？

集集都好似學緊野咁，
中學讀chem都會訓著覺，而家竟然會好用心咁學

幾好睇
啲嘢好basic,但睇佢實際點用啲知識同埋點攞原材料個過程都好好睇

有集中討論post
Dr. Stone 新石紀 集中討論